對唔住但我真係出唔到黎住

對唔住各位手足，雖然我唔係企起前線嘅勇武巴，只係一個普通和理非，未必有資格話攰，但我最近嘅情緒，生活，家庭都受好大壓力，我真係需要休息
最近覺得出去發夢已經係自己嘅責任，唔出會覺得好辛苦好內疚，好希望各位手足代我出去，我會好快settle down再同大家作戰，但都希望到時已經唔需要再出黎，因為我地已經贏左

光復香港
時代革命

我地幫你行

唔緊要，休息好再join返

加油 我身邊好多朋友大家都好灰。
休息下 放鬆d
休息係為左走更長嘅路
支持你

適當時放低一下手機
休息下 差差電
U are not alone

休息下啦
我地等你歸隊

人人有壓力，退落黎唔洗開Post圍爐，你又可以去人鏈果D無衝突性嘅行動，都係用你幾個鐘時間
依家係革命，唔係請客食飯

我都係 嗚嗚

Sick leave 一陣好啦唔準偷懶！
我地冇左你唔得掂架。

加油啦，關關難過關關過，出到黎咪當多個伴。
抖夠先出黎啦，實等你

你永遠都唔會自己一個架！
今日我地代你出！！